又一單黑警扮友善想洗底

港豬即刻濕晒

我諗無渣車既人大部份人都覺得嚴正執法無問題

黑玻璃

特登搵鬼佬扮野 有幾何見到鬼佬警出黎
仲要識講廣東話

鬼佬係冷氣房涼冷氣啦
點D 毅進仔做咪得

戇鳩鳩 成條片想抄巴士泰文阿叔但又抄到俾人知

鬼佬popo

好感動

你g唔g

朋友你食唔食咖喱？

屌你老母大寶哥

家下想洗底要揾個大粒做大龍鳯(似高級警司)
唔知個so called大sir點諗
btw好少見咁高級揸鐵馬

邊有鬼佬會要揸鐵馬巡街

呢舖係架車唔著在先
車主又話唔滅得，又話係黑玻璃，結果原來係滅得

有，好少咁囉
（見過）

夾埋 臨時演員黎

佢叫你滅左就走得算係咁。
俾著D毅進仔即刻唔俾走，即拖！

（我當年部Honda就係咁，即拖冇計傾）

收撚皮啦
死黑警

冇得FC，所以睇左算。
唔好咁上心。

揸支槍掃射曱甴屋咪洗白囉

我見過一次，上個月lunch time. 好似係警司，我仲同同事講咁高級都要揸車？

班立志仲係交通部果陣會落場揸鐵馬

可能呢排唔夠散仔用

係幾好禮貌 share出去俾啲人睇

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

咁就使到底會唔會戇鳩得滯

呢幾個月係咁抄牌已經挽回不少連登仔既心

警狗 不得好死

係咁抄牌先克鳩人憎

條外籍差佬係南亞人定白人？

叫佢地捉晒打示威者既人出黎先啦

條交通狗肥撚到仆街

至少都係督察級？應該唔會有散仔係外籍

點都唔夠呢3隻交通狗咁殷勤有禮

黑警都有友善既一面

死黑警 收皮啦

做乜撚
佢比人捉左要去驗車 仲咁惡想拋番人轉頭
btw關洗底咩事

有冇巴打睇到隻汪汪好似有2粒花？

【回顧】總加速師呢排嘅加速真係好撚快

個channel藍？入面啲留言

欣賞你講洗底唔係洗白

2020啦 仲洗到？

如果我冇記錯佢應該係新界南總區 艾志朗高級警司

一命填一命

世世代代不能洗清這場血債

果度咁近新界南總部 應該係新界南交通部個鬼佬高級警司啦 佢好撚鍾意親自落場以前成日喺荃錦揸架鐵馬捉飛車上晒報紙 依家要出埋嚟拍戲

食屎啦黑警

印度藉定鬼佬黎

應該有貼紙有玻璃
隻狗叫佢搣住張貼紙先

貼紙同玻璃都有
個司機講嘅

又一隻兩毛扮晒嘢
正常人根本唔會去睇更加唔會po上嚟
Fuck off 啦白痴

有 見過2粒花既女人揸鐵馬

咁唔算洗底嘅
實有啲人真係打份工
而且呢單嘢點會洗到底

白人 叫艾志朗 高級警司

不嬲都有 成日都見到
全部著同一件反光衣難啲察覺

以白衫嚟計兩粒花算細
無諗到個大粒去到警司級仲會揸鐵馬出街
可能小弟見識少

警司我都真係未聽過

所以警訊唔再比RTHK 做
自己做返, 部門自己請臨記
日日上演大龍鳳

警司渣鐵馬？真係唔多信
佢膊頭有巴打睇到花咩
連柴都睇唔到有

大內宣收皮啦
去穩阿婆球推車啦
你班仆街交警撞市民
呢個仇香港人一定要你哋還

邊有洗咩底，係咪諗多咗

認真 乜佢哋覺得洗到底咩

屌。死黑警不如你講番英文啦！

佢有粒風車係佢膊頭到
風車個章Size少少
3分19秒可以睇到

Reported
散播假消息

全部狗車都係黑色玻璃

係咪請河國榮扮？

隱約見到dd

諗起反收數情報組入面嗰個鬼佬輔狗律師

唔通有鬼頭專登嚟香港做散仔咩

洗佢老母閪

上面屌車主黑玻璃個d
麻煩屌埋外國
單係亞洲都好多比用
大陸大撚把添 中港牌個d有邊架唔係

齋係見到警司渣鐵馬都夠驚奇
冷氣房唔坐出黎淋雨

呢啲唔會畀佢平時示威嗰陣出嚟執勤

聽口音就知係巴基啦 鬼乜佬

收皮啦，FV支那車部部側邊全黑玻璃會敢捉咩
捉香港人就叻

我都見到喎 英皇道近新光戲院
高級警司揸鐵馬
心諗做show都唔係咁

咪 撚 洗 旨 意 變 白

冇話扮唔扮既
佢的確係有禮貌

要扮都好既 最好扮盡d

聽聲係南亞仔嚟

係都布偉傑

佢唔止揸鐵馬啦
直情係拎架鐵馬一個捉幾個

呢個應該係新界南交通部高級警司
艾志朗
之前盲亨點過名話要同佢玩

冇錯
上年起大帽山追車追到對方死埋

冇錯
佢做反非法賽車好出名
佢真係會搵條命去追飛車黨
下面個篇就係佢勇到令對方自炒

22:22】網上流傳懷疑事發前事主駕車被警方追截的片段

【21:35】新增死者身世

八鄉發生奪命車禍，下午3時許，41歲姓馮男子駕駛川崎「忍者」（Kawasaki Ninja）大馬力電單車於錦田公路往大埔方向行駛，途至八鄉上村對開時，前方一部七人車減慢準備轉右，馮收掣不及撞向七人車右車身，他連人帶車失控飛向路邊的鐵皮屋，重創倒卧地上。馮事後由救護車送往博愛醫院搶救，至下午4時16分證實不治。

涉事電單車事後漏出機油，警員鋪上木糠清理，其後將兩車拖往大欖涌車輛扣留中心檢驗。新界北總區交通部意外調查隊正跟進調查案件，呼籲任何人如目睹意外發生或有資料提供，請致電3661 3800與調查人員聯絡。

據悉，姓馮的41歲死者人稱「聰哥」，他有多年駕駛電單車的經驗，亦曾參加賽車比賽，他經常駕電單車遊大帽山，故友人亦稱呼他是「大山聰」，其fb有大量他駕車過彎的靚相。聰哥已婚，育有一對年幼子女，妻子是家庭主婦，負責照顧子女，而聰哥為家中經濟支柱，如今意外慘死，遺下妻子及年幼子女。

網上流傳一段短片，可見一部綠色電單車高速駛過錦田公路，一部警察鐵馬響起警號尾隨追截。據悉，警察鐵馬上的是被喻為警隊「飆車雙煞」之一的新界南交通部高級警司艾志朗。消息稱，艾志朗高級警司今日於大帽山巡邏期間，發現一部綠色電單車懷疑超速，遂響起警號追截。艾志朗高級警司沿錦田公路往元朗方向尾隨綠色電單車，惟駛至橫台山散村路附近時，被對方走甩，他於附近一帶兜截，但沒有發現。約7分鐘後，馮於上址上水方向遇車禍喪命，惟未能確定是警方追截的同一部電單車。

警方發言人指，今日下午3時10分沿荃錦公路巡邏，當巡經近英雄亭時，發現一輛電單車懷疑超速行駛，遂尾隨該電單車，惟約10分鐘後，當駛至近橫台山散村路口時，該電單車逃去無蹤，警員遂於附近搜索，但不果。

馮車禍喪命的消息傳開後，其生前好友均感難以接受，紛紛在fb留言「RIP」悼念，有人指「人生真係變幻無常，珍惜眼前人」、「聰哥，一路好走」。

馮駕駛的電單車為綠色川崎「忍者」（Kawasaki Ninja）ZX-6R，於2011年購入，當時車價約11.8萬元。日本Kawasaki的跑車甚具知名度，以NINJA為名的ZX-6R，引擎636c.c.、4衝程水冷、DOHC16活瓣並列4氣缸，馬力達131匹。

正常囉，香港人真係慘正常返少少就要讚又洗底

推

大圍單嘢係哋佢做咖？

黑玻璃都係濕鳩架喇

你哋班賤種狗永永遠遠都洗唔到底
香港人永遠都唔會忘記你對我哋所做嘅事